台北萬華區廣州街夜市-脆皮蚵仔煎

你夠啦⋯⋯ 日日引人食嘢

之前po個啲未食過想食
但呢間我食過
真係同平時個啲好唔同

始終唔鍾意蚵仔煎嗰pat醬

未食過柯仔煎
去台灣熱到我唔想行

解漏唔錯的

熱都照行
最多狂食冰品
Btw 台灣人真係好勁
三十幾度仲可以係夜市無冷氣咁食藥燉排骨

廣州街好多老雞

200磅嘅大隻佬
行得好辛苦

agger

好似香港老廟咁
舊
多老雞

冬天去

呢隻唔錯的
因為佢係炸到酥哂
需要有啲酸酸地既醬解漏

就好似我食完定仔都要解漏咁

白老師

米痴拉

我都係睇咗牙白推介先去試

你引我唔到
台仔啲蚵仔煎太多木薯粉唔好食，啲醬又唔夾味
香港班潮州佬啲蠔餅好食好多
坡狗啲蠔煎都好過台仔

呢間唔同平時個啲
佢將外圍炸到脆哂
食個陣就啪外圍去點中間啲醬
好似墨西哥脆脆咁
幾正的

呢間真係好食咩

你條仔呢？

同打冷 炸蠔餅有無得比
鍾意炸>>>>>>>煎

佢呢個已經算係半煎炸
睇個邊都知

好味喎 我勁中意pat醬